IB 開戶疑難

佢話我開戶成功 但點解我login完仲係papertrade?

要再入錢落去？咁我開戶果陣入嘅果筆錢去左邊？
定係要再等佢review多轉先比開

仲係PAPERTRADE 即係未批

office hour打hotline, 有人解答你。

Thx

Thx!